覺唔覺百度百科已經超越左維基百科

資料又深入d 又多d
圖片又多d
中文版維基有時真係hea到仆街
同樣既野睇百度百科一定好過中文版維基

睇英文維基

有英文版唔睇

知識上可能係
歷史就一定唔係

百度百科深入到好似textook咁教你野
wiki淨係show d唔知乜撚野好深既equation比你就算

五毛群龍共舞

五毛我1992架

五毛知名不具

唔撚識咪唔睇囉
家陣我睇英文定睇自己想睇既野呀

可能啦...

不過完全冇睇過

中文翻譯應該百度好過GOOGLE

百科就